一人一個貸款廣告濕鳩橋段

借錢來買支鏡型靚相

借錢去睇演唱會
害撚死d唔知借錢咁危險既年青人
重有綠永o個個叫阿婆定阿嫲按左層樓支持佢o個個

所有，諗唔到邊個唔濕鳩

呢個真係好fucked up...睇完一場仲要飛去睇下一站巡迴演唱會

借黎去旅行諗出黎嗰個真係要俾狗屌
教撚壞晒